感冒唔斷尾點算啊ching

一個半月前作病，之後石出面o個D成藥，一直都唔好。宜家仲有喉嚨痛，睇中醫定西醫好？同我咁樣係唔係好唔正常？

食石頭緊係冇用啦

好心你咪撚打飛機啦

Prefer中藥清感冒後再補扶正
自己對西藥抗拒
中醫睇你整體性
用陰陽五行對抗式治療

西醫頭痛醫頭
腳痛醫腳
發炎消炎
似會毒害細胞
覺得感冒只係病菌咁簡單
唔同中醫分寒熱

應該係咁
有錯請指正

Typo 比你抽下啦 369

旺角有無平又高質嘅中醫推介？

)/HK3889

試下有冇用.

戒J、 習慣早瞓、 感冒我建議睇西醫。